學車流程一問

我今年18歲想考車牌
想搵街師傅學車
咁第一步要做係咪去運輸署交晒兩份表 td555 td82
跟住等考完筆試再去搵街師傅學車？

交左份報考先，臨時牌筆試合格先啦
筆試難過路試 (好似係)